有冇人六點屋企就食飯

我成日都唔明點解咁早煮
我覺得理想食飯時間係七點左右

印度巴d friend

早食飯師

我鍾意 4點食 之後夜晚再落街買宵夜

如果屋企冇煮 我自己去買都要七點後
七點後先好feel

早d食夜晚出去跑步

你會唔會覺得太早

我以前都係

有 未夠七點已經食完飯

以前同呀爺呀嫲住嘅時候永遠六點就食得

好懷念呢啲日子

唔會

早食消化會好D

6點都還好 我老母如果放假 5點已經開飯

我之前係兩三點食 九點左右食夜晚
見到你個名有d sad 我由年頭左右開始操體能
可惜

點解sad

原來唔係得我屋企係咁
見啲frd 七八點先開飯 覺得自己係異類

多數我會request 一款肉類
唔食飯要食多d肉

WFH先有可能.....

有

印狗

唔出街了
我依加朝早會做加負重之類
夜晚就休息 之前有跳繩有跑下步
依家就盡量唔出街住

點解而家唔洗嘅

係咪好早訓

屋企都係+1
因為老豆老母早訓

細個唔知點解反而冇乜嘢
可能返咗工之後習慣咗返工嗰d時間

算唔算下午茶餐

六點都未離開公司啦

可以做到街頭嘅比之前難咗

No No
可能我哋都係異類

平時都係咁

我。。。返早早訓所以早食

個蒸鯇魚 好想食

個問題係
9點又肚餓囉

Yes 戒好耐了 貪精神d
利申 唔着鞋178 62.幾kg

樓主係北方人？
聽好多，北方人好多都好早就食飯

我鍾意食原條嗰類魚多d
嗰d多數滑d

仲有係放假多數中午一兩點食
個時間距離好似太短

想知幾點訓
12點訓應該會餓醒

戒飯初期會唔會心情暴躁？

No 屋企人嗰邊係海南島

多數11點左右 第日放假就會夜d
餓醒就今年前成日試 今年就冇試過

咁早食，夜晚好快餓，又要食宵夜
或者第二朝會餓醒咗

都唔會 好似話有做吓運動會好d

點做到 成家唔洗番工？

宵夜好耐冇食了 萬肥之源

住家飯

我屋企有時仲早呀，星期六日5點幾，尤其過節果d飯，5點就話食飯

我老母問我點解唔食飯?
我：「呢d鐘數平時我工都未放呀…」

太早食夜晚會餓

五點幾就食

六點零鐘食飯幾好
早食早消化早訓覺

我鄉下5點開餐，9點熄燈瞓

可以睇吓依個
之前就唔食粥粉麵飯包
依排就食返粉同包 米粒就唔掂
應該算係低碳水
我諗冇咁容易餓 係其一
之前睇過 越食得多飯嘅人越容易餓

我屋企人兩點開始煮晚飯。

早食飯先健康
我屋企係九點半先開飯

已食完

你是

後返就自己整熱食

@印仔
早食飯師

其實係d老母無野做，所以咁早煮飯搵d野做

我以為7點已經算早

我五點

可能時代唔同
嗰一輩嘅人又真係咁早食嘅

鍾意六點食飯
一嚟唔會同lunch隔太耐 餓到仆街
二嚟早啲食完早啲落隔
番工就冇機會了

6點食 一係9點就訓 如果唔係11點就會開始餓

好睇你屋企人係返工放工返幾早/幾晏
我初初出黎做嘢時屋企人未退休, 佢哋返工返0800/0830, 所以成日六點幾食飯
但我有時六點幾都未收工

蓋住夜d食lo....

我覺得夜食飯慘啲
9點幾先食完 12點就訓
成日胃酸倒流 又易肥

拉

咁瘦都仲乾身？

幸福

我5點幾就開飯
因為老豆返夜要就佢

唔使返工我都食好早

你地夜晚會唔會肚餓迫住買野食OR煮野食

我七點左右開飯
識好多人都八點半食
我覺得好夜

睇落好正

咩意思

三十年前大部分7點左右已經食完

6點多D 食,剛剛食飽

你真係有飯食？

我嘅夢想
自己屋企好夜開飯就會想早啲開飯哈哈

六點食飯先係正常

太夜會影響健康及新陳代謝

跑完唔餓

早啲食完
早啲做正經野

6點5開飯
好始以前番鄉下咁

屋企人仲要2，3點就煮定
放到夜晚，焗到好撚難食
新鮮煮都放到隔夜餸咁

我依家早起咗 過八點開餐我都覺得夜

正確 過咗八點已經夜

屋企人食 我唔食

你6點就好
我屋企5點就食飯
搞撚到我成日11點就要搞野食

唔洗返工?

以前2老未退休就好穩定咁7點-7點半，老豆放工返屋企就食飯。

依家咁早食係因為佢地無野做於是咪早煮飯囉，早煮就早食，早食就早訓，9點幾就訓，10點幾11點起身all尿就屌9我仲咩咁夜都唔訓

由細細個比阿嫲揍，慣左早食飯
阿嫲去左之後都keep住6點幾食飯

我真係唔得
比如魚同雞我一定要熱食 起碼唔係凍
再煮多次就唔同味

食完成九點感覺冇晒時間
就算放工返屋企都想早啲食

因為我七點後就唔會食野
所以通常6:30就開飯

鄉下新年下午4點左右先食晚飯...
每次都10點左右餓到搵野食...

不過而家搬左出黎住就唔定時
一餓就食少少野

個個都想六點食，唔通個個都六點食咩

咁早食飯咪好快肚餓要食宵夜？就算出街食飯7-8點先係最多人既時間，我估最少有一半打工仔6點先放工

母親唔洗
我今日都放假 不過唔太關我事
係咪都六點左右食晚飯

我屋企都係
理想開飯時間係7 8點

上左熱門
拉

168?204?

以前都成日諗點解要咁早講
自從煮飯果個走左先覺得
其實食6點 都幾好丫...

七點至八點係完美時間

洋蔥

*咁早食

理想時間 1,2點食晏 8,9點食夜晚

5點就食晚飯

最好七點半前開飯八點半前食完洗埋碗

點都唔會食宵夜 超級易肥

我都想咁早食

隔咁遠會餓

我屋企9點半至10點先食

here

巴打屋企食得幾健康下

其實早啲食係好 同睡眠時間差愈遠愈好

冇追po
以為你特登戒澱粉質練大隻

仲要睇ATV新聞送飯

轉返不推文

我屋企已經食完飯

唔遠啦 隔左7個鐘炸喎

有要早訓 早起身返工

其實係 有睇過下

我覺得6-630食好好，食完5-6個鐘之後瞓

之前食 但好耐都上唔到磅
同埋食咗好耐雞胸
唉都係算數 比自己食下包同麵算

用咩電話影？幾靚

唔記得咗

農夫

最普通嘅iPhone

真係痴痴地

早開飯仲想點我八九點鐘先開飯咁多年嚟人地打機我就食飯，一放工返到嚟又要有一個鐘準備隨時開飯，一食完飯無幾耐就要訓

利申：反對無效

咩叫普通？iPhone se2 ?

可能夜晚11點食早餐

好好餸

我屋企開飯時間係5點
衣家出黎做野好難咁早食
但如果放假 一家人齊齊整整食
都係食4-5 點

我成日都想早啲食 晚晚食完都差唔多9點

SE

以前明明7點幾8點開飯
唔知點解今年開始變左6點

same

一般4、5個鐘都餓
中間又要做野又要行黎行去

有時聽啲fd講開飯時間係9點...
我有啲難想像食飽要即刻訓既感覺

多數一肉兩菜 有時加條魚
但肉嗰份要大份d

我都鍾意早啲食飯，瞓前會多啲時間
最早試過唔夠7點就洗埋碗

唔會好唔慣咩

諗起都覺頂肚

夜瞓撚 六點食 到一兩點餓到仆街瞓唔到
八九點食差唔多

如果大約11點訓嘅
D時間就唔琴用

啱啱食完飯

咁你午餐後到八九點之間都餓架

每個人既生理時鐘唔同姐
以前中學返pt 試過成年一日淨係食一餐

可能佢哋一兩點先訓

細個無咩野
但大個開始晏食lunch, 同晚飯...
真係幾唔慣食早飯
不過煮個個話事啦

咁你嗰年係咪勁瘦

肥佬黎話齋：
煮到嚟就食啦！

最誇張有一次4點半
個陣我好細個
夜晚餓到我想死

屋企4點幾5點食

屋企5點阿！次次佢哋食飯，我收工一條友食left over.

唔係 都係咁上下 67kg上下

但唔知點解d屋企人係唔會發生依d情況

呢啲係後生仔女不知道的事，老人家消化慢，通常由5-7點係適當時間，早睡早起，但家中有年青人就7-9係適合雙方接受時間

利申：銀髪廢老

有17幾 低脂依個磅數係ok的

好正

學到嘢了
多謝

有17幾高 但都係肥仔一個

我食開9點。
利申：2-3點先訓。

肯減好易姐

好羨慕 早食飯覺得成晚流流長 好好用

我之前都係
不過依一年個人健康咗好多
好似話內臟係11點之後開始休息

我都年輕過，以前成日話啲老人家坐坐下喺梳化就訓著，而家輪到自己，成日比老婆叫醒返房訓

我老母2030先開飯

有冇做運動
我依加廿幾 我諗做運動呢樣嘢會持續到好耐
再大d個身體狀況比起同齡人應該會大分別

要工作無計。
第二朝又要七點起身。

咁早食去到十一二點又肚餓

以前6點半食
但出左黎做野要8點半先返到屋企
屋企人都會等埋我先食
我愛你地

WFH 既話，我都係六點開始煮或賣外賣。

持續嘅話個人會好殘

逼自己訓着

你屋企人真係幾好

我都鐘意早食
會食完飯運動

早食到飯係好事....

係印狗

四點我仲食緊lunch

以前我老豆4點零5點就開飯
結果9點幾10點咪又肚餓要飯宵夜
都on99
佢直頭唔食下午/食少少
跟住話 等多一陣食晚飯
真係好撚on9

點解一定要4 5點食
十一二點食晏 轉夜少少先食唔得咩

會餓架 咁早食

今日應該11點左右訓
不過我訓前會飲杯乳清蛋白
蛋白質有少少飽肚的

7點食飯真係啱啱好

我都係，好撚肚餓唯有食住零食先

以前大陸農村先係咁
因為要早起身

佢細個習慣咗掛
個陣佢三點話煮飯 我話咁早？
佢話佢朝早都冇食嘢
唔知做乜鳩 我冇跟佢地食飯好耐

都幾癲 一日一餐
唔知仲以為佢減肥

我明

6點食飯
10點瞓

細個係咁
大左就要11點左右搵零食頂肚

四點食tea七點食din

清好大隻？

跑完一陣再餓返

6點都未撚收工 成班唔洗做

我，未返工前6點、6點半就食
一直覺得8點食飯嘅人一定好餓

4:30 都試過啦

最快都九點

有煮家飯食好幸福

不嬲九點先食 樓主咁早嘅

屋企keep住五點半準時食
老母好規律，九點上床，十點瞓

通常差唔多夜晚7點半食
禮拜六會6點半開始食

我覺得瘦咗少少

有次試過四點半就食晚

識人都係5.幾

輕斷食幾好

6點食 10點宵夜 日日都咁

Wow 清有都好過冇

屌same, 返鄉下要勁早食飯，心諗jm9

屋企以前都係
但幾兄弟開始番工後就變咗8點

加油牙

早食唔肥。

大陸人先早食飯
大家轉返7:00/7:30先食啦好嘛？

下午2點食

早食先好 夜晚多啲時間消化
落街做運動又得

好羨慕
屋企十點幾先有飯食 我想早啲

真

太癲

早食早消化然後做運動，通常做完都11點差唔多瞓

運動一定有但係不多，淨係處理家中雜務都已經攰，來個小睡，好快又一日、一個月、一年啦，所以不少老頭冇收入，冇錢冇地位，形成兩代人對錢的看法有不同而有磨擦，佢哋好緊張錢㗎！老頭大多數好緊張後生浪費

我5點幾就開飯

返工12-1點食lunch 其實頂盡捱到6點幾已經超餓
但屋企食開7點 搞到成日食飯叫食零食

你個名加個P

唔好阻我夜晚打牌

六點開飯都唔錯呀
日日10點後先開飯 餓到仆街

呢啲係我後生嗰陣時係大陸的生活習慣

小學年代會

大陸仔

早食好過夜食屋企成九點先食都on99

差唔多九點半先食
要就屋企人放工時間
不過好多營養師都係九點幾十點先食
話其實如果十二點先訓
唔會消化唔到

八點半至九點 有時九點半
食完就瞓

好似話胃會大約六小時後先消化六小時前食嘅嘢

所以晚晚都差唔多成2點先訓
但老母差唔多7點幾先收工 8點半有得食真係算係咁

早食好啊 6點幾食飯冇胃病

轉十一點照訓 早起

返夜好慘架
就下佢有咩所謂

我 我老豆要六點食飯 冇飯食就黑面 on99

4點食
晚晚都要自己宵夜

平時會係訓前1個鐘飲杯豆漿

30年前既生活
真係6點食飯

20年前就變7點

10年前就8點

係咪熱豆漿

啲四季豆幾正咁

飲開涷豆漿

愈早食 愈大機會要食埋宵夜先捱到餓

乜撚都未做 碗未洗衫未晾未褶 又未吸塵 點訓

飲熱應該好訓d
不過夜晚飲甜野記得刷牙

又真 好似好忙

當然係飲完先刷

近排屋企人wfh 5點半就開飯，10點瞓覺
自己11點又開始肚餓走去煮公仔麵

啱先好似話就嚟冇wfh

絲打表示鐘意6點食
6點半食完 休息到7點/7:30
做一個鐘運動
沖埋涼撻落床玩手機大約10:30左右
完美人生

炒豆同牛肉正

都未放工..

好健康

咁早 多數8半食

係
依隻魚我少食 成條嘅我就食得多

原來有好多人都好早
有個話自己屋企 2點煮晚飯

都唔明點撚解咁早食

狗飯

咁早食咁你幾點訓 唔會餓咩

天未黑食飯嗰啲老豆老母應該係大陸人

早食早訓早起身
養成良好生活習慣

比你8點幾9點食
你消化完 成點先訓
第二朝又唔願起身 拖到11，12點先起身
浪費時間

早起身 落街行個圈 跑個步
空氣都特別清新

建議巴打屋企多蒸魚煮菜
食得清淡 活得健康
無論8歲定80歲
都一樣會精精神神
唔好講讀書番工，屌閪都特別有力

11點 唔會

樓上好多都係咁喎

得罪講句 有得食仲咁多嗲
知唔知有幾多人六點鐘仲係公司做緊野呀

每日都8-9點先食飯試過10點

小學嘅時候以為六點食飯先係正常大個先發現原來我係異類

ching 你都算幾瘦 會唔會食肥啲再重訓好啲

其實係 但心入面成日形住形住會一去不返

如果你有keep住做運動就唔會啦

早食早享受

仲要唔等我放工

呢個真 每日12點後先起身成個人都好攰冇精神

我
老豆老母8點幾訓覺

有一次我送貨去客人屋企

係下晝5:30佢已經開緊飯

以前讀小學係咁早食飯

坐低一齊食

返學就覺得冇所謂
返工啲時間始終唔同

應該係太得閒

屌好過我9點至9半先食
老母永世唔到最後一刻唔煮飯

咁如果要九點後 我就寧願六點食算

9點先食

一日食一餐

咁梗係
利申：七點先收工

有返工就唔同㗎喇

其實八點食都OK
你下次一收工打定比佢叫佢煮飯

直情戒左食夜晚

有 啲friend個個起碼七八點後先食 覺得自己係異類

你諗得太簡單了巴打 七點佢只會係攤緊喺梳化睇YouTube

我8點食

我有時成10點搞到想早d訓都唔得

直接食宵夜啦

我都係 頂住訓唔好

10點食夜晚先係異類
返工7-8食正常時間
中學同放假就成日5-6點就食飯
比我飽係咁話早食
因為細個屋企人早返工送貨要早食就無請
但近年就好左d 放假都6-7點左右就食

你係成個post入面最正常幾個之一

夜啲唔肚餓咩？
餓到瞓唔到，又要食宵夜
人哋話早食冇咁肥
我就越早食越易肥

我都係 因為屋企人啲返/放工時間
如果2點食完第一餐基本晚頭食唔到太多
之後夜啲再食

落隔=肚餓=宵夜=肥

好羨慕早開飯既屋企

屋企夜晚10點開飯

早食早消化
瞓又瞓好啲
夜晚運動又方便
食完飯到瞓覺大把私人時間

每晚?

仲爽 11 12點食到宵夜

真 成日天都未黑就食完
搞到成日要食宵夜 但真係好掛住佢地

有呀爺呀嫲嘅先會明呢種感受